有冇玩緊CMB嘅巴絲 (172) 你知道我在等你嗎

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦。

廚房巴垃圾

中咗1001又唔開po

廚巴一打唔使找

開左十次都開唔到post

你成段copy囉一係等你勁耐

下個po你開補數啦

Windows95?

電話線+ie

咪屈me

sleep la

柳絲親自教學

底線巴想中1001？

不了

[Gay]好多嘢做但冇嘢扑的心事分享區［308］

指控《蘋果》抹黑警 黃店CCTV片證警謊

大家呢幾日可能聽到悶但有能力嘅課一課畀毒果

Hi 新人留名
你哋回post速度好快好難跟上，上個post見有巴打話Cmb啲用家高質，但我match過幾個女仔感覺都好差。
一嚟就問人做咩職位揾幾多乜乜，又話鐘意啲有事業上進心嘅，跟手講多兩講就話覺得唔合適，就好似想揾人埋單咁，又有啲問完過去感情狀況，就話人性格一定有問題云云，感覺毒撚乜都係用hard mode玩

31 大叔了，感覺你哋都好後生

我通常揾啲廿尾嘅女仔

你咁樣就唔啱喇, 毒撚唔係hard mode, 係hell mode

利申: 毒撚

唔揀靚女嘅話要有match應該唔難呱？我揾啲普普通通樣，甚至中下

這些機會不是屬於我的

今日掛住追heymandi 個post 少咗喺度
繼續0 match

我接受唔到大過自己
後生女應該唔會鐘意大叔
好尷尬個位

巴打玩左個app幾耐呀？

幾個禮拜咁上下

吓⋯⋯⋯⋯咁直接

我有睇過吓隔離post嘅，都幾變態吓，唔太啱我，我又唔係揾嗰啲嘢

有追看性

無嘢嘅，直接啲仲好啦
如果當係一場交易嘅話

都係呢度氣氛好

姐姐

唔尊重埋自己

呢邊推得勁快

因為我番咗工

heymandi玩過下....個個都係搵ons咁濟

都係姐姐

利申: 97

好靚女

呢度各位都好後生，我都係出返去先

我哋已經認命

又屈我擺嗰時你喺到啦咩

姐弟戀

我次次擺嗰時你都喺到

tinder唔係同隔離post差唔多嘅apps?

難聽過粗口

絲打你仲好後生，大把本錢呀，隨時瞓醒緣份就到，我先係想放棄唔想玩呢個緣份遊戲落去

各位唔使瞓?
我就話返緊工啫

聽日考試，掙扎緊依家訓覺定碌多陣電話先訓教

絲打考試加油早啲瞓養足精神

已放棄考語音學決定上網copy and paste唔得就defer

廢中如我每日最少都要瞓5~6個鐘，唔係頂唔緊武漢肺炎咁耐都係日日要返工

我想訓多啲都訓唔到生理時鐘已壞

弱者先訓教

臨急抱佛腳，成績更超卓
我細細個就已經用呢種態度讀書

我哋都係強者果然係同好，好欣賞你

對番你個ac名就好想笑我都係咁話
巴打好有創意，你會唔會長駐喺到

間唔時出現呱？不過你哋咁勤力推post, 我追唔切好難插咀

佢哋朝早會互相狙擊，你見邊個處於下風踩多腳就無錯雖然依家我都追唔切

訓晒？？？？？？？？？？？？？？？？？我仲想講嘢呀喂

剛剛有嘢攪 行開咗

高質係講個樣啫
你都係睇佢啲相以為佢係高質
match到，傾落點知佢內在係點
古語有云: 金玉其外 敗絮其中

一樣match唔到

其實大家有冇訂個deadline比自己諗住玩到幾時就收手

30歲都冇就算9數

巴？

到我訓咗im 弱者

Cls木廠巴7/24住喺呢個post????

jm9

秒回日日moon po的

好波

搵唔到

可摸以個年齡範圍較大d，想睇

聽講你都係

早晨

同年加1

細呢

我長駐7/24幾時俾你profile黎睇睇

搵唔到呀

如果你講個樣後生就係囉

Emma Watson 三十歲！

emma有男朋友未？我地係咪暫時勁過emma

你依家即係護花使者咁話啦喔

同齡都search唔到，好sad

男人match？

我又訓番，依家睇

邊個黎

我真心唔明點解search唔到

返工狗同你地玩唔到咁夜

試吓咪追post然後逐個quote

梗係

王菀之?

好勁

金絲囉屌你好心追post

期待下有咯

仲話 7 x 24
Appraisal 決定fail 佢

真連仔分埋佢份人工畀我哋啦

要出pool 了
加油啊

好似都好耐之前，記得有睇過

推po

A巴話fail咗你即係無糧出

搵唔到
我係咪俾人紅牌咗？

想認識金絲

你係13咋

唔巧牙

想睇

屌你，睇ig未

同我出黎

屌你！

個個都搵唔到

我日頭會開勿擾

食屎啦你
你返去under 柳絲慢慢做啦

依家好sad
個個絲打都搵唔到

砍掉重練啦

點解又有我份

多謝老細
投胎幫我去日本買個麥當勞

may the best of your today be the worst of your tmr

個陣岩岩玩係咁袋錢入我袋
多謝大佬

禾毒到被禁賽

我問佢野問咗一日都未回，垃圾

the best today is you 9up with me in this post

佢屌緊你喔

heres the good time you gonna have
you dont need money you got a free pass

咁2年364日又快唔快

我屌你喔

連埋個icon有另一個解讀方法

我仲有lemonsss

搵個non sporty同introvert嘅好難㗎?
真係唔知

垃圾13

柒咗就認啦

我

你求我呀？

唔識字咪講定閱讀理解拎1？

你係毒柒唔關宅唔宅事

我屌你老母洗唔洗jer到咁恆

有無照顧過我感受

講事實都叫jer你都幾逃避現實吓

想問mkt果d係咪sales

我偽毒？

抄回覆

我7/24連登師都唔算？

我夠7/24動森&連登

and同or唔識分？

關唔關你事nmsl

cnmb

今日suggested全部都係26歲姐姐

老虎蟹都like咗先

姐姐係最好嘅

已=尸山

uber eats唔撚送我呢度好多免運費coupon未用

正字係嗰個

難得match到個又唔岀聲

唔係嘅機會率仲低過你有99個likes you

冇睇過
咁算係咩

我都唔知但係成堆係度等過期

屌

咁而家搭的士過嚟再買比你

有得睇冇得用慘過你唔俾我

偽毒！

大多數miss/nurse
呢排都係咁

我有好多無限制嘅未搬屋之前嗌極都用唔晒

新地商場有得減20蚊

呢排多侍應失業

你國的國寶在我國家只可以送外賣

而家要幾多先合格

因為平時搵唔到毒撚埋單？

咁睇其他書得唔得

我唔敢開個app睇驚心臟病發

都係match唔到

當儲miles
揀啲7折，8折餐廳

侍應差唔多架喇, 好快殘

我講笑啫monster真係好睇

好貼地呀

仲有幾十萬miles擺係度唔知做乜

5xxx

8xxxx

好啦聽你咁講
我睇睇先
睇得多古靈精怪書，想轉吓

都話6個月
5 match

遲啲請全家坐first class玩囉
咁多miles, 好有米

你食咩外賣食咁貴

全po最靚仔果個

油錢, 之前機票錢, 停機坪租

有直升機

搵到兇手啦！

佢打爺喎

冬甩今日真係好臭串，底線係我就唔忍

冇, 垃圾二手Cessna

趕時間去國際機場

垃垃雜雜加埋幾十啦

利申：香港冇

萬

即日book幾個鐘後機票

我屌你！

好窮

都話香港, 我果度平好多, 平過養車

底線巴我真係好想做你隻狗

唔自爆, 講咗實有人知我係邊個

窮過誠哥少少咁囉

call of duty

come

好chill咩

呢啲先係chill嘅極致

汪汪汪汪汪汪

之前半空total engine loss.....俾咗好多錢emergency services

咪爭食ok?

我一路返工都好chill㗎

我份人好專一

我ft一個月都未必有幾萬

超彈性上下班時間仲要冇糧出

我都好想似你咁冇糧出
一世都得

又關我事

記得18歲第一份工底薪四萬二, 3.5%commission

平過養車又唔會日日揸

間狗屋要有10000呎咁大

我唔做人喇jojo

唔係

話說 好少見人有狗屋 通常由佢周圍訓屋企幾大都係

加1

跟住做contract工, 6個月30萬

monthly

我真係去溫書喇，加油呀13！

可以close啲
又唔洗比佢有成日困住嘅感覺
樓底高，free啲

咩工先會唔洗學歷30萬

老豆開公司

21歲轉咗份玩命嘅工, 半年一球跟住唔撈

手指⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

香港都有其他人做過, 不過唔同公司唔講

攞晒嚟交第一間大學學費

屌你

有冇人真係會俾錢subscribe
成個月啦都冇like

俾完錢又唔會有人like

幾大 細過24同25 up好唔同

細過24

人哋一聽到你讀緊書就即刻已讀

應該係我肥矮窮毒柒仲要讀緊書唔係MBA

我係UG廢柴

22

作為一個專業毒撚點會夠膽同女同學講嘢

金絲兵團第一次召集

過份咗喇

我真毒咪屈

好窮唔夠上進心

唔係你

寬己嚴人
雙重標準

果一個msg係咪hea覆

ic/55

老豆係李嘉誠或者何鴻燊嘅話就好有上進心

今日一打開CMB有5-6個like 全部都係男

match下進擊的大叔

撳哂全部

marketing/sales/promotion/./ask me/finance/insurance/aia/假profile以外都like

你以為自己同異性傾
出到嚟發現係同性都得
係伏伏地

Long time no see

[/left]

Ching 寫分析文係咪好勁
擅長將metaphor變具體
你講得好細緻

又打錯字

10個或以上 like又冇成本嘅

By the way 是日繼續0 like back

咩都冇

新人lm

今日可以大聲講野了

唔係啦
只係見到你篇文，個腦就彈出呢個諗法
中文真係好癈，level 3
u果陣讀bba, 都係吹吓水煲大篇文囉

唔洗問呀貴
梗係啦

威

y 嬲鳩 u

用到灰 del app算
唔係like錯就秒quit chat

用咗幾耐

其實好事
好過黎commit 佐沉曬船再俾人fade our
我真心

咁早
好葡萄

玩唔玩app都會有機會發生喎

5半定6點
有咩節目

覆得好有霸氣

救我！

點解我做低層都咁撚多野做

失落的一代
講上山下鄉

在

呢個係重點
現實上女神/高level過你既女仔都係一樣唔受溝/唔同你講野

俾好俾個app d like 誤導佐自己
App只係幫到你識人

所以唔好因為有無match而唔開心

毒撚好耐無match 過

仲有本 脫軌的革命
都唔錯

discover like過
冇like back

你地點知係佢留過pw?

唔知無入幾日脫左節

好事咁樣識人好唔真實

幾日無覆過就黎delete

好唔真實
佢問你答咁

高級siri

加上自己又唔係真係想識人

出佐黎咪唔係網友囉

可以draft定草稿先 唔好又扮po唔到